訓導老師涉性侵女生兼live自拍勃起下體 「返香港同你搞嘢」

天水圍某中學男訓導老師被控性侵犯15歲女生，女生稱去年到內地梅州過年時用手機與老師閒談，期間老師失驚無神自稱「扯咗旗」，用視像通話自拍勃起的下體，又說「返香港同你搞嘢」；老師又試過摸她的臀部和攬腰。男教師否認兩項非禮和一項對16歲以下兒童作猥褻行為罪，今在西九龍法院受審。

被告（43歲）於去年5月被捕，現已停職，他面對三項控罪，其中兩項指他於2016年12月和2017年3至4月，在天水圍一間中學內非禮事主X；另一項為對16歲以下兒童作出猥褻行為罪，指他於去年2月在梅州市蕉嶺縣對X作嚴重猥褻行為。X現年16歲。
庭上播放X向警方錄口供的錄影。X說被告只教過她，起初經常罵她，但後來關係轉好，幫過她很多事，很疼愛和縱容她，例如幫她補習英文致進步60分，她非常感激和崇拜被告；她讀中二時操行欠佳，被告自稱全力協助她避免留級。為了報答被告幫她學業進步，她曾送領呔給被告作生日禮物，被告喜悅地在Facebook發帖致謝。她自言彷佛「神不知鬼不覺做咗佢契女」，有其他老師有如此觀感。
佢係訓導可以決定我升定留班
X和被告課餘時間會傳短訊閒談，X指後來被告開始講「變態鹹濕嘢」。去年農曆新年有晚X到梅州親戚家中拜年，當大人都在屋外聊天時，X在房間和被告用短訊閒談。X供稱，當時她說很悶，被告便用Whatsapp視像功能來電，「開頭冇乜嘢，講講下話扯咗旗」，然後移動鏡頭自拍勃起的陽具，「我話點會無啦啦，佢就影咗畀我睇」。被告又說「到你喇」，她意會是叫她除衫，「我梗係冇啦......我冇講嘢，之後佢話返到香港同我搞嘢。」她不知所措，藉詞表姐入房以收線，其後被告繼續用訊息對話，但內容正常。
X說當時「O咗、不知所措、無奈、好不安」，心想「作為一個老師點可以咁講嘢，何況佢有老婆」。然而她又不敢罵被告，「鬧佢？佢真係一個訓導，可以決定我升定留班，佢好似用咗個職位嚟撻我咁囉。」她說被告似乎不怕事情曝光，她曾向被告謊稱儲存了他的下體照，以測試被告怕不怕，但被告不信。
X續說，去年3、4月某日她到醫務室休息，俯在床上。期間被告入房，說想看她睡覺的樣子，她沒理會，被告摸了她右邊臀部1至3秒。X說可能被告是錯手，但她感覺「好嘔心」，「我問佢可唔可以唔好整我，得唔得，佢話得，然後出返去。」X後來知道另一名訓導老師在房內目睹事件。另一件事發生於2016年12月，有次被告調解X和同學的紛爭後，與X步回班房時，像情侶般攬了X腰一下。X當時因尷尬而沒有向被告當面投訴。X又透露與被告其他對話，有次放學被告邀請她上他的家，她拒絕了，「正常人都聯想到去佢屋企係搞嘢」；被告又曾在玩笑間叫X「驗他下體」。

邊間中學

我係訓導你瞓喺度

呀SIR扯旗唔洗你教！

許副校係咪全港最成功既老師？

天水圍垃圾臭雞,又要人地用職權幫你做野, 又要扮曬野驚人地用職權留你班

被告自稱全力協助她避免留級

盲撚左

性侵

梅州過年的天水圍大陸妹
其實大陸女學生不嬲興用身體r好處

大把女研究生為過關同老野教授扑

有無條女相

係唔撚比佢扑

metoo

2016年12月，有次被告調解X和同學的紛爭後

盲撚右

呢個學生妹又幾撚醒

根本就係大陸妹想整走人老婆坐正,貪訓導主任人工高

但個男人純粹想呃蝦條

交易告吹有人叫metoo

神探

推post

邊間？

x2起左底未？

十幾歲人好心就唔好咁多性幻想la

無證無據
#metoo

似係過橋抽版 拎完著數又唔想付出果種 不斷拖住個老師

北妹？ 睇定啲先

無錯

Agger
支那人無一個是無辜的
仲要係支那雞

天水圍goallllllllllll

勞資纠紛

天水圍呢啲垃圾地方專出啲臭蝗愛滋雞

呢個真係勞資糾紛

幾時有女學生圖

唔對住學生妹青春扯旗
唔通對住個40歲既老女人咩

保良局學生最正

我覺得怪怪地囉，條女一定有回過d鹹濕野比個訓導，如果唔係個訓導，一定唔會變本加厲

天水圍順德聯誼總會翁祐中學

姓咩先？

發生咁多事 正常女仔比人摸
應該都會驚 唔敢番學/避開個老師
但條女仲自動送上門
番到學校仲嘻嘻哈哈有講有笑 完全唔覺有事
利申 同校

More btw我都係咁諗 一定驚到嘔

有幾成功？大陸妹黎

人哋學生妹咋 痴撚線

未屌到就玩完

留名睇爆料

開相啦，唔想條大陸雞出嚟害人

太撚過份啦 屈鳩老師
快啲po佢個樣出黎懲罰

wts 影碌鳩
又唔cap 圖

擺明吹水屈鳩人

就係呢單野之後封撚埋wts

用wechat 實有證據證明個老師無做過

強姦就強姦，非禮就非禮，性乜撚嘢侵

正仆街
Btw 起底未？

抵啦 想食MK妹

反而俾個MK妹玩死

條臭雞都一定有引過佢啦

Message有無留底先？

臭雞

最後咪一樣無事

唔好亂開樣 上緊庭

之後啦喎.....

等大家小心啲

訓導死蠢
好搞唔搞搞15歲
學光頭副校食18歲女咪咩事都無囉

對住啲後生女又好大誘惑既
咁多人識唔岀下圖

繼續起底

LM

本來以為佢只係奶共教畜 點知仲要性侵學生

未成年少女必勝法，條女願意都係犯法

碌野末享受，菊花又不保

睇定啲先
炒車指數高高哋

利申，有個FD教書，差啲畀學生妹屈非禮，好彩最後被還清白

把撚炮

嘩屌

X後來知道另一名訓導老師在房內目睹事件

睇埋呢個點講先

正評

我係你訓導
你瞓係我到

咸濕冇樣睇 不過十個男人有十一個都咸濕
我唔睇樣都知佢好咸濕

邊個主任瞓咗喺度?

垃圾記者，乜撚野都寫性侵
摸下又性侵
强姦又性侵

原來係呢間

唔係我，我冇做過

主任 1
條女 0

主任 2
條女 0

主任 3
條女 0

主任 3
條女 1

自拍下體喎

俾人HACK電話

她說被告似乎不怕事情曝光，她曾向被告謊稱儲存了他的下體照，以測試被告怕不怕，但被告不信。

果然，一見到支那種，說覺得係勞資糾紛
不過條友有無衰11先係重點

認同

上次呀光頭校長條女又係支那妹, 今次呢件又係

#釋放_ _ _